點解要跳出comfort zone ?

話明係comfort zone
姐係好comfortable
好舒服
好撚正

人生就係求開心愉快舒服
根本一直處於comfort zone 先係人生贏家

利申: 好comfort

你又啱

認真mode
佢係指心理適應咗環境嘅階段
而唔係指個環境真係舒服
btw認同樓主 真comfort使鬼改

無錯
因為有唔comfortable ge comfort zone

你無睇KD做人板咩? 跳出COMFORT ZONE意思係 跳出而家個COMFORT ZONE, 入去一個更COMFORT既COMFORT ZONE

KD？

NBA球員 Kevin Durant